好撚心你班港女 唔夠高自己抬喼上行李架就記倉

啱啱落機見條港女唔夠力拎返落黎。𢦓個喼跌係個嬸果頭。求其一句sorry 就走人wfc

好心就記倉 On99

寄

個阿嬸有咩反應

頸都斷
個呀嬸無屌鳩佢咩

港女會話前後啲港男無風度唔幫手托

屌住走。

有空姐好心問候。

條港女出黎仲笑笑口朋友分享。我正頭話人地好痛。佢仲話我有講sorry. 我叫佢你下次寄倉算啦

自己由唔出聲。企上椅拎

要幾矮先抬唔到

肯定好痛 應該報警喇 咁樣掟中個頭
有乜依旭點追究呀？

繁體支那人 無品

人地係咪答你「 哦。」
下次咪又咁

成

你唔喝住佢？
睇撚住呀

後幾排 佢一拎就跌

下次大家坐飛機自己睇路。

港女又廢又無禮貌

我都見識過 不過係港嬸
砸到鬼佬個頭之後連sorry都無
話啲空姐擺得唔好先會跌落黎

hkexpress 嗎?

港龍

應該成件港女寄倉啦

寄多件行李要錢嘛

點睇我次次都夠力拎但係被人幫我拎咗先
其實夠力放上去點會唔夠力拎

都係女人，無一例外

叻啦 叻啦

第日叫班港女拎埋自己去寄艙咪得囉